【星戰迷點睇】迪士尼宣佈再拍全新《星球大戰》三部曲

《星球大戰》系列（Star Wars）陪伴幾代人成長，由荷李活名導J.J. Abrams執導的新三部曲，將於今年底第三集《Star Wars: The Rise of Skywalker》上映後告一段落，雖然新作毀譽參半，仍無阻其在全球開出亮眼票房，前兩集目前仍穩坐史上最高票房第四及第十二位。
有見《星戰》多年來依然有驚人號召力，迪士尼今日宣佈再拍全新三部曲，幕後班底包括《星球大戰：最後絕地武士》（Star Wars: The Last Jedi）編劇Rian Johnson、《權力遊戲》（Game of Thrones）主創David Benioff和D.B. Weiss，預計分別於2022、2024和2026年上映，繼續攻佔聖誕檔期。迪士尼目前未透露任何其他細節，不過消息一傳出已引起網民反彈，不少粉絲認為再拍續集只會打爛《星戰》的招牌，紛紛勸迪士尼收手。

J.J. Abrams執導的新三部曲評價兩極。

出下外傳咪算囉 搞咁多野做咩

權力遊戲嗰兩個編劇

究竟幾時先肯收手

D&D寫，包你又reboot

賣下玩具算啦

拍撚夠未
已經唔知講緊啲乜

點解要拍咁多

乜撚野jj三部曲

化左灰都記得rian johnson條柒碌拍到the last jedi咁咁撚樣呀，仲夠膽搵佢做班底整新trilogy

慘 俾迪士尼玩到咁 異形都俾迪士尼買埋 睇嚟下場應該一樣

集集都有睇，但真係唔記得

D&D已經整爛左Game of Throne個尾 仲搵佢地寫係咪想整臭埋星戰個名

THE SECOND ORDER

爛尾

夠疆你就拍時空穿梭， 係黑武士變黑武士之前阻止佢， 另開一條新線

Since Disney purchased Lucasfilm in 2012, it’s gone all out to revitalize the science fiction franchise. But after Solo’s box office numbers came in well under its astronomical expectations, it seems that Disney is going to ease up a bit on the franchise. Disney CEO Bob Iger told The Hollywood Reporter that they did “too much, too fast,” and fans can expect “some slowdown” for the franchise.

D&D無左GRRM既野去跟都已經將GoT S8寫到pat屎咁
仲去玩Star Wars係咪痴線

星戰vs復仇者

一句講晒rian johnson, jj abrams死全家

永續革命 革命軍仲長做長有過飯民

搵人提議迪士尼炒D&D呢兩條廢柴
唔想GOT爛尾完 仲要比佢地毀童年

想睇異形同Marvel crossover

因為 ep8, 好多人放棄咗入戲院睇星戰了

有冇人覺得其實得原祖三部曲係叫做好睇
之後出嗰D周邊都係垃撚圾

一開始個新3集已經開壞咗個頭啦
你仲拍落去等收皮

由蛛蛛仔講異形電影就知要reboot 了

新個堆主角肯定又係女人黑人
你睇撚埋我個份

有無發現世界上最賣座果D戲都係男導演拍?
所以都係搵返男導演吧

今次要有同性戀或者誇性別人士

搵D&D自殺咁睇唔開

係咪傻既，明知fan boy屌Rian Johnson仲搵返佢。

廸士尼幾時收皮

jedi, assemble

kylo: i am inevitable
rey: i am skywalker

哦 rian johnson呀
898

其實套俠盜一號幾好睇
前提係唔好代星戰入去 當佢獨立戲咁睇

拍old republic得唔得

我幾鐘意果套 幾好睇 最緊要個結局
講解得番點解之前死星咁廢 其實有一隊人係背後

呢套好好睇,好撚慘烈
又完美接返正傳故事
不過其實大部份星戰迷都係鐘意光劍
Jer大死哂之後已經興趣大減
不如由前傳1開始用而家既技術拍過可能仲多人睇

D&D

新呢套
要Jedi 冇Jedi
要戰爭冇戰爭
都唔知睇黎為乜，睇佢星際歷險，我不如睇startrek 起碼人設各有特色。

以後唔會再入場 屌你老母

素食撚同環保撚呢?

不嬲好憎迪士尼

係香港既所謂fanboy先會屌冇lightsaber

Rian Johnson
仲以為佢星戰8搞到一鑊泡唔會再俾佢拍 點知

又黎

暫時迪士尼除左卡通片同MCU外都唔洗睇

mcu賺返黎d錢比佢敗哂

The last Jedi

嫌錢多得制 無地方洗

Rian Johnson

拍chopper仲好啦...卡通片果套好好睇

收皮吧

繼續用 Rian Johnson 就食屎啦

D&D 編劇， rian Johnson 導演

你一日同我搞埋d左膠諗法你就仆撚左去

三套，起碼慳返三舊

本身傳話搵D&D拍old republic

收喇好冇

完美組合

全新三部曲 唔係重拍

其實星戰電影代表一個時代，如果再拍真是好難再好，因為舊fans 又會好複雜比較，新fans 又代入唔到，到最後套戲咪好似依家咁膠膠地。

Rian Johnson 拍不了

Star trek 正呀

CLS

D&D編，rian johnson拍
完美垃圾

cls

仲敢用Rian Johnson

咪撚搞啦

last order

聽聞有sjws想Brie Larson 做女主角